［認真］有咩方法可以對付成日遲到既人

冇一次唔遲到
成日話下次唔會 但冇一次準時出現過

sorry lo

下次咪撚再遲

比佢更遲

我都諗到
仲有冇

直情要放佢飛機兼唔應機

佢每一次會再遲過你 好仆街

夠鐘即走囉

唔會同佢有合作機會, 呢d人只會害自己, 做普通朋友就得

呢個都係個問題 只會雙方更嚴重

咪浪費左出門時間

約佢早一兩個鐘
我試過咁樣對一個成日遲到既朋友,
結果佢等左我半個鐘

黑佢面
約佢早d
狂打比佢問佢係邊

約佢個時間提早兩個鐘
然後你遲半個鐘先去

無限loop

咁咪做左煩膠

係呀 最唔想就係咁

遲到請食飯

今時唔同往日，依家D人唔覺得準時係重要，亦唔覺得遲到有咩咁大不了，所以呢D情況係無得對應

BTW 有無諗過其實係自對佢黎講唔重要先有遲到情況？

女朋友次次都遲
有次約左1230
佢話可以1200到不如改1200
結果我1200到左佢1230先到

其實我覺得好唔尊重

除咗比佢更遲我都諗唔到
利申：約佢地起碼遲三個字出門

但最尾都係要等 我屌哂你地老母

約1點=1點先出門口
枉我次次早到 驚佢會突然準時搞到要等我
結果係次次要再等半粒鐘